林伍德大律師明確指出美國白宫幕僚長係深層間諜

暴露了

釣曬所有老烏龜先
不急

唔急？再過多一個月侵有4年時間失業慢慢釣

仲唔急 肯舉兵起義未

呢個都好值得推

Trump失業

佢好似唔知trump trump本身係做生意

笑撚死人
呢啲垃圾失業概念得支那人同港豬一出世就係幫黨幫有錢佬先會睇得咁重
就算trump無得連任，做美國總統你怕佢會「失業」，佢肯做大撚把公司仆住請佢返去坐啦

呢個答法就好似講誠哥失業咁
佢失業大把人陪佢失業